波台返6日手腳打氣區

好撚下賤

一點放工

吓乜真係有人返六日我以為係都市傳說

樓主好耐冇返工 勁串

佢尋晚帶女返地辦 勁撚屈

好彩我返5日半

我起身睇人返工

返6日咪搵好多

樓主糧照收 係幾屈

佢收埋課金月入得1.5m但成日充大頭鬼

返六日唔撚2 p

但用來醫性無能

1.5m 夠唔夠...交租食飯都用晒

150 萬都唔夠 ？

我租樓用100萬同你講？

咁都反cup

私了條能樣

愛回家依家都播足7日 返6日有咩問題？

你打唔贏佢啦 冇人推得郁liy

香港咩撚野樓要100 萬租

以家好癲 換左架輪椅 好撞得